范國威和黎銘澤到選舉事務處正式報名參選 Long報導 【香港直播20200723】

【香港直播20200723】
范國威和黎銘澤到選舉事務處正式報名參選 Long報導
｜#香港大紀元與新唐人聯合頻道
20200723

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
374K subscribers

發佈日期：2020年7月23日
視頻拍攝：Long
責任編輯：

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

29:44
其實過去新界東嘅朋友喺2016年嗰陣時都有做過，呢就係，我哋呼籲，新東既選民七個人一組，朋友親戚同事七個人一組咁樣去平均咁樣呢係去做配票嘅工作。。。。。。。。。。。。。。。我哋要最多嘅議席去成全35+ ，迫使政府回應五大訴求。

新東唔係六席咩
佢排第七都咁撚早報名 都唔知搏乜